陳奕迅演唱會眼紅區

唔想取消

黃牛

巴打俾咗幾錢？

唔想提

黃牛抵撚死呀

如果我聽歌可眼紅～～

好在今年未有實體飛，我本身約左黃牛都未交收，乜有人交收左？

助長黃牛代價

睇到好多人都係買唔到飛眼紅唔認
買黃牛抵撚死呢啲話好撚酸

利申，原價飛

黃牛成反送中最大贏家

買到都唔會有心情睇
所以買唔到唔覺得有咩咁酸

好多大陸黃牛根本係用第三方交易平台或淘寶，派番錢打個和。
輸既係比左訂又聯絡唔到既假黃牛，果堆人就算冇取消都唔會有飛。
真黃牛有大把熟客唔想做臭個朵一定會退飛。

所以講到尾只係用晒一生運氣買到飛班人同真觀眾損失。
殺敵100自損3000。
不過講事實出來又比人話5毛。

冇心情睇係一回事， 理解到
一路指黃牛抵撚死呢啲，係酸

呢個真